有無諗清楚自己想要點樣既生活？

渾渾噩噩咁做左好多年人
知道自己唔應該再咁 奈何真係諗唔到自己可以點
個人一直都好負面
無咩興趣 特別專長
做野好易半途而棄 求屌醒

my face my fate

無錢 生存
有錢 生活

想安安穩穩
唔博升職唔想發達
工作唔會影響心情同生活就夠

想同另一半一世行落去
唔洗買樓唔好擺酒唔好生仔
大家開開心心 放假一齊睇下電視就心滿意足

我都有諗過咁，其實平凡都有平凡既好
不過見到人地過得好個陣又會羨慕

人地過得好 因為人地好努力
我就想平淡啲 咩都做啱啱好就夠

係啊 就算搵到錢
過住好富裕既生活都唔一定會開心
平凡又會比人睇唔起
我掙扎左好耐都諗唔到自己想成為一個點樣既人 想要咩生活